成日比人當左做女仔

屌 番sales pt 成日比人當左係小姐前 靚女後 我開完聲同佢講野 明明我把係一比一既男人聲 成班眼殘+腦殘

有無人係咁

比同事笑到臉黃

推

無

ps: 幾時cover新歌

你應該唱歌 等d女女知道你係男人